有冇人連朋友都唔會對佢地太好

對佢好當佢真係一個朋友同佢傾訴分享秘密
到頭來可能自己只係一個要黎sip時間既人
甚至到最後成為敵人
將大家對大家既信任爆曬出去

經歷過就會明有人可以深交係幾難嘅一件事